接唔接受到女朋友同異性朋友單獨食飯

自問自己會介意，可能係因為自己唔會同異性朋友單獨相處所以亦希望佢都唔會

屌唔係男就女㗎啦 有咩所謂
中出即飛

係你就你唔係你就唔係你

你都戇鳩

有咩問題呀

食鮑魚食芝士腸仔

樓豬咸豐年出世？

接受唔到，包括同陌生男子拖手都係，

接受唔到
點解唔可以叫埋你一齊出去
如果佢有諗你感受 就唔會咁做
尊重大家 避免一齊誤會

接受唔到
除非自己都有
ocamp果d要手掂手既活動 遊戲 都唔得

係朋友定係有目的 其實feel得到嘅
前者就唔駛太上心啦

食飯咋喎呢個世界唔係男就係女⋯

你對自己冇信心定對佢冇信心？

如果有野就唔會同你講係同異性朋友食 仲講到明單獨

講得出都係覺得同你關係穩定 大家互相信任

如果你係介意 一樣可以開心見誠直接過佢講番

好過自己介意又要扮大方 又要亂諗

呢d先係良好溝通

咁都負評我係咪弱智你自己冇異性朋友就唔畀其他人有？唔係所有人都用下體思考

我冇負評你啊巴打 我讚同你講嘅嘢

唔係講你啦 我講負皮條友

有d人就係利用呢種「講得出黎唔會驚比人知自己同異性朋友單獨食飯，所以佢同個朋友應該都冇咩特別關係」
既想法....

咁都係睇大家點處理

如果佢只係食一兩次飯 又肯直接講 我覺得係正常社交

如果食得咁密 作為男朋友都要同佢反映番 食飯之餘要顧及對方感受

相對地 女朋友尊重你自然會知點做